gtx 1060 6gb 玩gta5問題

部機新買 玩gta5果野無論啲畫面set 非常高 高定係中
個畫面出到嚟都係低畫質 好似起哂格咁 想問下係咩問題
其他game正常

cap 張圖睇下

我之前都係1060 6GB set 最高

set返個解像度

我係街影唔到
不過我搵到張差唔多樣既圖

我set 非常高都係咁

姐係1xxx x 8xx 果啲？

應該set 錯野，正常應該係條link 段片既畫質

開1080黎睇

屌，我張1070玩gta又係lag到喊，先40幾fps，gpu使用率40幾%左右，唔識玩，其他game正常

yes,要同你個mon同步先唔會模糊

好大機會係cpu唔夠做

我係22时mon 係咪set唔到19xx x 1xxx

睇隻mon支援到幾多 開到最大就得

我同一張顯卡冇問題
入game睇下係唔係resolution較錯 正常應該set 1920x1080 (睇你個mon)
如果都唔得可能係global settings較錯 去桌面按右鍵然後去nvidia settings睇下有冇啲設定set到好低
因為有機會gtaV較左跟global settings

Global settings姐係所有遊戲都跟嗰個設定

用緊i7 4770
我見cpu使用率都係2x~3x%使用率

ram?

4c8t i7正常40-70%使用率

咁我諗係mon問題 因為都好多年前 唔知係咪支援唔到咁大

gta嗰優化好勁,嗰cpu有幾廢先會咁?

唔該哂 返去睇下

講真gta5真係幾食cpu
我4790k超到4.6有時得5x fps

但點都唔會起哂格掛,我以前4460+gt720都冇咁誇張

2個人黎架

屌,係喎

我用緊rtx 2080
FPS 都係70~80咁上玩
佢都係得果50~60 usage
cpu amd 1700 應該夠做？

Ram 16gb 3000mhz
Cpu 1700 有小超 去到3.7

都係咁上下